依家先知原來記者自己請假去旅行都要幫公司拍旅遊片

用自己放假時間去旅行幫公司拍片介紹餐廳

有無 allowance 先

邊間？